台北有咩必食 拋磚引玉

上引水產
小六食堂

btw有冇居酒屋推介

agger不知所謂

磚已拋 絲打你出玉好冇

咁都叫拋磚引玉

絲打出玉吧

唔好意思囉

出玉好嗎

阿宗麵線？
落啲醬唔錯

金金中

食過一次麻麻地
落醬好食好多？

手殘hi錯制
金鋒魯肉飯

咩黎 search 唔到

係啲醬好食
三隻落哂

食完大半日味覺失調

呢間好似好多人推介 到時去試下先 thx 巴打

金瓜石土雞城

認真？

d小菜好似幾正 去九份個日睇下有冇時間去先

辣到仆街

暪著爹
程味珍

利申 未試 留名等睇各位巴打嘅食評

土雞
雞油飯
雞湯
面線

辣到痾屎好似屎眼著火
好正㗎

鷹流拉面 9點先好去 唔洗排咁耐

有三間 都推 初心食公館

另外兩間係對日本拉面有愛先好食

暪 好似幾正

無老鍋
夏慕妮

好似好高級

微笑燒烤

夜市檔口黎？

上引水產狗也不屌

八田

識食一撚定食西門町間港式茶餐廳，22號我抱住食明將嘅心態入去食撚咗個咖喱牛腩飯，飲埋杯奶茶，啲咖喱水還水汁還汁，啲牛腩應該用T尺界出嚟，仆街正正方方，杯奶茶先好嘢，好大陣奶味但完全冇茶味，係奶味中間有陣苦味，真係一路食一路喊

食撚完樓下個收銀阿姐仲問我好唔好食，我都未答，個阿姐又問我邊度嚟，我答咗佢香港後就唔再問落去

留名

龜吼漁港

游壽司

呢兩間狗都唔食
Btw惡犬食堂
金鋒魯肉飯
利伸：去過1x次台北

暪着爹18xx台幣食板長貨色
程味珍先精彩 啲魯肉飯得個甜字香又唔香 滷味好似屎咁樣又貴 叫果5樣野收我二百五台幣 食落好似擺咗十日咁 豆干硬 豆腐鞋 甜不辣霉 肉冇肉味 屌佢老味 隻蛋竟然係雪過浸翻熱 好似發泡膠咁撚樣 去過一次 發誓餓死都唔撚食

我知邊間 上次食來懷念下結果難食到

程味珍啲鹵味好撚貴
去夜市食到一大袋

惡犬同瞞著爹差唔多不過前者貴好多
利申住：惡犬隔離間唔中食

艋舺雞扒 厚 多汁
好食過豪大大十萬倍

要係台北食港式野 推介東區忠孝東路200巷 茶水攤 間野香港人開野食唔錯

我覺得味道惡犬好啲
但價錢大家差唔多
因為我唔飲酒 可能惡犬酒貴

夜市食鹽水雞同地瓜球

呢個好好食

真善美牛肉麵
饒河夜市圓圓燒
醉麻辣
阿婆甜不辣
柳丁汁 （當造生果）唔好屌我 我跟台灣叫法
216粉圓
小李子清粥小菜
宜蘭羅東夜市羊肉湯
小潘蛋糕
Ice monster

其實都好難食，我一返香港即刻去食咖喱腩飯加奶茶，我哩啲仆街睇嚟離唔開香港

巴打好似幾嘴"diu"

果次去食，對面個台灣人妻仲話唔出名

電視都上過n次

屌 去到台灣就咪撚食香港野啦

我都知難食，但冇諗過竟然衰過名將

大眾酒場

周記肉粥

程味珍 YouTube 有條肥仔係咁吹奏 唔知係咪收撚左錢
Btw 唔去成堆香港人個幾間就得

我有睇 仲去咗食
鹵味真係好撚貴on9
天天利個飯好食啲 再加隻蛋

麻辣火鍋有無巴打有推薦

有冇段片 想睇下

無老鍋
大腕燒肉
瞞著爹
林東芳牛肉麵

瞞著爹上次我去食壽司，唔係魚生飯，
貴d但ok

呢個好笑 潮文黎？

食完我屙咗五次，你覺得呢

好彩我去到其他地方唔想試香港野

上次係台中定唔個嘉義夜市食過雞皮 好好食 好似牛柏葉咁
同埋係墾丁食過炸鮮奶好好食
台北有冇

好似叫 manson?
成日講 值得一試

上個月去有台灣fd帶我去食鴨煲，涼麵，又唔洗排隊又平，係相連捷運站附近，名唔記得

雙連先岩

便利店啲飯團同三文治真係世界級
求去既巴絲pm幫手帶回

洪瑞珍會唔會正d?

行經搵搵

其實點解覺得上引咁差？
去過築地覺得上引立食個間野都唔錯

無老鍋

無老鍋真心好食
果次同ex係高雄唔知食乜鳩
見到有火鍋就狗衝
又平又好食，服務又好
送左兩次水蜜桃沙冰
湯底d料又不停refill，唔似香港加水加湯就算

蛋餅

勝政，
日式炸豬扒正到 hihi

同"頂"王有咩大分別？見到都係食鴨血
鍾意食港式火鍋岩食？
上次食左幾錢？

可惜女友唔好

雞皮唔知
炸鮮奶有

真係唔記得幾錢，總之質素高過香港同埋平過香港散叫

擴邦麵包
168 牛排
戴記涼麵
頂珍香滷味
好食多火鍋
89 海鮮
杏桃
作田串燒
油花
吳留手串燒
金泰日式料理

利申：每兩個禮拜要去台北一次

咁耐都無饗食天堂

魯肉飯 依 D 野, 睇自己個人口味既啫
真心覺得 無一款魯肉飯可以滿意全部人既口味

程味珍魯肉飯 我覺得好味喎

但 d 滷味唔寫價錢, 上次我叫左 2, 3 樣
最尾個價我估唔到比想像中高

所以想食既 可以先各項食物既價錢先

依間野其實有咩野食 ?

酒店 buffet 咁既款 ?

係 但價錢好撚抵 雖然無咩高級野 但普遍味道都唔錯 又新鮮
Hagendaz 任食

新港茶餐廳
茶水攤
師大波羅油

利申 住左7年

饒河街夜市有檔玉子燒好好食
唔記得乜名

阿桐阿寶四神湯
上次去台灣朋友帶去食 佢話佢由細食到大
四神湯加當歸酒
肉粽都好味
不過四神湯係內臟

馬辣 千三蚊台幣任食

馬辣 千三係兩位喎巴打

金泰
夏慕尼
漁僮小鋪
小六
杭州小籠包
吳留手
金鋒魯肉飯

仲有好多…

暪著爹我覺得質毒對得住個價

吳寶春麵包

鍾意食肉既可以試下去燒肉教室，服務好，肉又唔錯

我都想講呢個，次次去親台灣都會去食
介紹親比朋友 佢地都話好
呢個價錢 呢個質素 真心抵

師大夜市既鹽水雞

有冇海膽蓋飯

謝拉特巴打 有冇名？

唔記得咗張XX牛肉麵 復興站嗰邊 排3-4個字 係幾正

胡同 大腕
兩間燒肉店 單點唔平
利申住台北

有冇咩係性價比d

Lm學野

可惜對自助餐冇咩興趣

乾杯

仙人推介一定無錯

值得一試

想去食屎就去

上引水產唔使去

（吳留手）呢間串燒居酒屋好正，去台北我一定會encore

ok會去試

程味珍魯肉飯OK, 但D滷味唔洗試
好難食

西門王子芝士薯隔離間大腸包小腸
乾杯
肥前屋
師大鹽水雞
無老鍋

梁記嘉義雞肉飯

應該好少人識
廖嬌魯肉飯
真係好好食

阿財虱目魚
我家下都準備上飛機了

hi

想問下無老鍋有咩好食
諗緊去馬辣定依間

有冇人食過熊一
未食過 下星期去

普通

八田好撚垃圾

有無食過辛殿？幾正嘅麻辣火鍋任食，但d肉相當靚架
仲有西提都唔錯

兩間都600一位台幣

換台幣邊度換最抵？
香港機場 定 台灣落地換？

台灣直接㩒

銀聯好似有4.1 早幾日㩒果陣

我平時去台灣fubon 唱 貪佢唔洗比手贖費

乾杯燒肉居酒屋 一定要試
店員好熱情 得閒會過黎幫你燒 同你吹下水
d肉入口即溶
利申：每次去台灣都必去

矮仔財滷肉飯

噢啦噢啦噢啦

呢間貴唔貴？

價錢接受到 食到飽都係一人$800台幣左右
有時叫少d 再去夜市食
8點有個活動 再送一杯野飲

岩岩由台北番香港先見到個post..

留名

電話卡係咪要過20歲先可以買？

遲啲去 留名

中華電訊就係 遠傳同大哥大好似18歲就買得

唔該

中正紀念堂附近既小籠包

上次食間火鍋叫問鼎都幾好食

去台灣旅行既人究竟咩心態 同大陸冇分別

有冇啲一個人食野嘅好地方
後日毒遊

錢同時間淨係夠去台灣咪去囉

我聽日

夜市骰仔牛

廁所食生蠔

有無日式燒肉介紹
係台中食過間屋馬好正
台北有無類似

有冇人試過一個人火煱/燒肉

過幾日去台北諗住咁做

18歲買過

胡同燒肉好好食
上次同fd食左好多都係每人比百幾蚊

中華電訊18都買到啊
利申 幾個月前買到

18都得 今日係台灣翻香港

瞞著爹

平民級日本野-二男
貢丸-佳興
Cafe-米朗琪
餐廳-勞瑞斯，夏慕尼

二男好遠不如搵間近既
米朗琪鬆餅好食我同學都果到做

要專登搭去新北，不過真係好乸多人排隊
同金泰一鳩樣

上引係唔係上次有香港人偷鮑魚戈間？

邊日呀
你打算食邊間？
我想食乾杯/胡同
搭枱ok?

15-19

暪著嗲 食邊間好

上個禮拜台北返黎，去過一間一人火煱
叫打狗霸，西門町邊邊位，維格後面。同香港快餐店比高質好多，啲料新鮮，唔算貴

聽日會去台北五日,
歡迎食飯搭檯

再入留名

無老鍋啦,馬辣香港都有
利申:兩間都未試過

香港既馬辣唔係台灣既馬辣黎
香港個間好垃圾